[環保大國] 北韓 全國響應地球熄燈一小時

我對北韓改觀了, 原來北韓咁環保

中間咪有一點光

火黎on9

成個國家得一點光呀，仲唔夠響影呀？

全世界係咁就好啦

開燈一小時，人人有責。
其餘時間終止電力。